﻿\documentclass{sysuthesis}

\input{docs/info}   % 论文相关信息
\input{docs/abstract}   % 摘要内容
\usepackage{array}

\begin{document}
  % 论文前置部分
  \frontmatter
    \pagenumbering{Roman}
    \maketitle  % 封面
    % 开题报告
    % 过程检查记录表
    % 答辩情况等级表
    \makedisclaim   % 学术诚信声明
    \makeabstract   % 中英文摘要
    \tableofcontents    % 目录
    \makelistoffiguretable

  % 论文主体部分
  \mainmatter
    % 引言

    % 正文
    \include{docs/chap01}
    \include{docs/chap02}
    \include{docs/chap03}
    \include{docs/chap04}
    \include{docs/chap05}
    \include{docs/chap06}
    \include{docs/chap07}

    % 结语

  % 附录部分
  \backmatter
    % 参考文献. 因不需要纳入章节目录, 故放入附录部分
    % 实际上参考文献是属于论文主体部分
    \makereferences

    \include{docs/ack}  % 致谢

    % 附录
  \appendix
    \include{docs/appendix1}
\end{document}

